美國NIH Dr Fauci 福奇博士與支共在大規模疫苗接種和長期封鎖上勾結，沆瀣一氣

美國NIH Dr Fauci 福奇博士與支共在大規模疫苗接種和長期封鎖上勾結，沆瀣一氣
Dr. Fauci & Chinese Communist Caught Colluding on Mass Vaccinations, Extended Lockdowns

侵侵一早已經睇穿呢條賣國賊

一開始就呼籲唔洗戴口罩就係呢條友

堅?
枉呀TRUMP 咁信佢

民主黨屌trump唔信科學就係因為trump開佢波

福奇馬上跳出來否認

美國疾病控制和預防中心前主任認為，導致COVID-19（中共病毒）的病毒是從中國武漢的一個實驗室逃出來的。
雷德菲爾德說："我是一名病毒學家。我一生都在病毒學領域工作。我不相信這東西莫名其妙地從蝙蝠傳到了人類身上。"

-The former director of the Centers for Disease Control and Prevention believes the virus that causes COVID-19 escaped from a lab in Wuhan, China.
Redfield said “I am a virologist. I have spent my life in virology. I do not believe this somehow came from a bat t

beckernews

美國鐘南山
中國福奇

叫戴兩個口罩喎

美國NIH Dr Fauci福奇控制下的EcoHealth因隱瞞資金去向而被起訴

呢條友嚮奧巴馬時期有份搞資助武漢肺炎研發0既